幾時先可以除口罩啊屌你老母

戴口罩焗死嘅人一定多過肺炎死嘅人
屌你老母

有抗體先係贏家🚬🚬

唔係話中咗可以翻中咩

大熱天時下帶住真係呼吸困難好頭暈差d暈

武肺有幾款病毒
病完晒就無敵

你加油

我日日搭NY train儲齊晒

但樓主戴口罩靚好多

過埋十四日關鍵時期先

同問

我屌你？

用个靚字算厚道

唔厚道係咪話我似性感小野貓

你同性感冇咩關係

你係幾有绅士风度

帶住囗罩充滿自信

第三个咩字

戴吓口罩就話呼吸困難

兒登仔潺撚過閪

你唔係hk?

我外國勢力

多汗撚表示每日出門3分鐘已經滴汗濕罩

唔識字？

唔太識繁体 學習中

文盲學咩人上網？

不嬲都唔撚戴